黑警又擅自闖入私人地方

可以半fc件事
因為我表姐住個到
佢話琴晚的確有黑警黎問「有冇屋企人唔見左？」

btw，估唔到謝淑珍咁撚廢
叫人息事寧人

23/09/2019
我係住個棟既21歲女居民，今日中午12時10分左右有2個警察無啦啦擅闖民居！！

當時我關埋門係房訓緊教，由於事前屋企人出門冇鎖門，而我唔知道。訓訓下突然聽到有人狂禁門鐘狂拍門，我即刻驚醒，心諗咩人咁撚急，咪馬上衝出房睇下。點知行埋去道門個陣，道木門冇啦啦自己開撚左，兩條狗映入眼簾，一個藍衫一個白衫。我即刻禁住道門問佢地咩事，佢地冇表明身份，亦冇show委任證，只問我：「有冇屋企人唔見左？」我下意識答冇，然後佢地就急急腳走左，完全唔知乜撚野事。由佢地拍門到衝入黎都不過係6、7秒時間，雖然我成頭黑人問號，但都明白作為警察係唔可以咁樣衝入黎啦！我屋企有鐵門同木門，佢地自把自為開晒我兩道門，仲想入黎咁款。當時我冇著Bra，只著住條短睡裙，亦冇著打底褲，我點知佢地係咪cosplay緊警察既強姦犯同劫匪？

我好嬲，覺得有必要了解下發生咩事，於是就落去問保安啦。原來有個伯伯跳樓，所以佢地要調查（下圖係個新聞link）。個保安見我好嬲，佢唔想搞大件事，一度叫我體諒班狗。我即刻表明我只係想搵番個兩條狗，唔係想麻煩佢，於是佢話我知啲狗未走，建議我直接搵佢地。一落到去我馬上同個到既警察講番成件事，佢地代個兩條狗道歉，解釋話因為懷疑我係墜樓者家屬，兼懷疑裡面有罪案，所以要衝入黎。我又成頭黑人問號，乜搵跳樓者家屬就可以隨便開人門咩？同埋佢地有咩合理懷疑我屋企有罪案發生？啲狗仲話佢地都冇踏入我屋企裡面，咁又點啊，洗唔洗跪係到多謝你地啊？!後來佢地駁唔到我，就叫我留電話遲啲比交待我。後來一共有兩條狗call我，一個指揮官，一個署理警長（編號18029東九龍衝鋒隊第三隊），後者聲稱自己係兩條衝門狗既其中一條。佢地講既野都差不多，都係道歉同叫我體諒佢地既焦急。我問佢地有冇程序寫明可以咁樣衝入民居，前者話冇，後者話根據經驗。相信啲經驗係由你地衝入沙田新城市執法同葵芳站放催淚彈累積番黎，於是成班警隊覺得自己可以自由出入香港所有地方，包括民居。後者仲聲稱事件已經記錄在案，日後會避免，仲叫我可以繼續投訴佢去警察投訴科。🙃

成件事到宜家都係一肚氣，做狗真係大撚曬架喎，冇啦啦搞鳩我，擅闖民居仲叫人體諒你地既調查。香港人，我地就係一味咁樣忍耐、麻目班所謂香港警察既惡行，先會縱容到佢地咁樣。你以為政治唔關你事？班警察打既只係示威者？咪傻啦豬豬們！一早已經開始搞緊你🙄

補充：油塘議員謝淑珍係大約4點半同我傾過，佢希望我可以大人有大量，息事寧人。但係作為一個香港居民，我完全不能接受警察解釋佢同事洗樓洗左好耐都搵唔到跳樓者家屬，心情好焦急，所以一時衝動衝左入黎，然後希望我體諒佢地既心情，咁既解釋。

事到如今唔知有咩仲可以做，希望大家幫幫手share出去tg/ig/fb/wts之類，感激。

公屋？

唔鎖穩度門加上遇到衰人，如果係賊就大鑊，唔好再犯呢種錯，宜家個香港咁癲，乜都要好撚精明同謹慎，因為我睇到立場新聞唔見咗電腦，再睇到你嘅遭遇，發覺香港人嘅神經系統要upgrade先得

日期：23-09-2019

廣傳前改日期，否則會誤導

係喎屌，冇留意到

係

唔係我呀
網上睇返黎
係一個女仔黎